{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051719",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 보니블루 애견펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加人数は現地決済で料金を支払う必要があり、追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。 最大人数を超える入室を希望する場合は予約は不可能であり、入室を拒否します。 ペットの同伴入室は可能ですが、それ以外はできません。 付帯施設がある場合は、追加料金を支払う必要があります。 イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。 予約は少しの時間差で誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。 ペンションの運営ポリシーによって基準人数と追加料金は変動する場合があります。 未成年者は保護者と一緒に入室できます。 ご予約の場合、スパ、ジェットプール、バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV、WiFi、キッチン、客室禁煙 、バーベキュー場 、ペット 、朝食サービス 、駐車場 、有料洗濯 、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数は現地で支払いが必要ですか？",
            "answer": "はい、追加人数は現地で料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数が宿泊しなくても料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える入室はできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える入室はできません。入室は拒否されます。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペットの同伴入室は可能です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用には追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予告なく変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約は重複することがありますか？",
            "answer": "はい、予約は少しの時間差で誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者と一緒に入室できます。"
        },
        {
            "question": "何が含まれていますか？",
            "answer": "ご予約の場合、スパ、ジェットプール、バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV、WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、ペット、朝食サービス、駐車場、有料洗濯、海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 399
    }
}